歷史上有d咩人識於微時大個反目成仇？

並因為對佢既了解而贏對方？

我可能講唔清楚，類似曹操對袁紹，朱隸對李景隆咁

毛利隆元陶晴賢

項羽劉邦

佐助鳴門

哈利波特 馬份

成吉思汗同札木合

郭靖楊康

李淵 v.s. 李世民 v.s. 佢嘅哥哥同細佬

個時項羽好似已經起義左

曹操 袁紹

每個屋企既兄弟姊妹
10個家庭有7個都吵大鑊

方俊新、丁蟹

魯魯修同朱雀

葉榮添許文彪

法老 摩西

刁仔同薄xx

項少龍，林峯

林鄭妹妹 葉劉姐姐

管寧 華歆

王安石 司馬光

曹操袁紹囉
聽聞細個fd嚟𠻹

管寧 華x
李隆基 太平

樓主係覺得識於微時=細細個時識?